去大阪6日5夜買邊種交通pass最抵玩？

黎緊會去大阪6日5夜
可能順便會去埋京都、奈良、神戶
想問買邊種交通pass最抵玩？

關西周遊卡？

呢都有得睇

隻手再伸直啲

JR Green Pass 7 days

上面又唔好咁話人，我之前去關西都研究左好耐，買咩pass要睇你行程，佢好多隻pass，for某區域2-3日任坐。

呢張正呀

yes

Green 7 day pass

若然會去埋廣島呢？我見有張Pass好似包埋廣島地區 但好複雜 睇唔明

JR Green Pass 14 days

唔駛講，一定係JR全國21日pass

見到JR兩個字都覺得貴

坐私鐵由東京到大阪

坐巴士先正

真係好睇你去邊喎，不過關西多私鐵，用KANSAI THRU PASS幾好，不過得三日。

大阪既話正係買張大阪周遊卡就得
有1 day or 2 day
唔貴 市營鐵任搭 仲包埋幾十個景點免費入場
有古跡 溫泉 摩天輪 博物館。。。
基本上用張pass 坐個船河 上埋觀景塔就回本有凸
仲未計你大阪內任坐

玩完大阪要去其他地方就用JR pass

Jr pass 真係必買 有得坐觀光列車
而且仲好似有免費租單車 但好似冇咩人知
自己搵下

關西周遊卡+大阪周遊卡

你plan好行程先再check用咩pass 啦
關西太多pass

有張Jr 5日幾岩你用
去6日你咪揀頭或者尾買飛囉
不過你去多d遠既地方抵d

隔離咪有日本鐵路研究post囉
識開po唔識爬文 咁撚懶咪去啦

京都市內交通包唔包?